長發海鮮酒家d服務態度衰撚過大陸

屌你老母d呀姐個個唔撚願做，張枱布上手用撚完超污糟成日唔撚換叫佢換仲西面，話用另一邊咪得羅，痴撚線。。

連經理都係咁，上粱不正下粱歪， 次次黎到都要谷鳩氣，獲獲新鮮

邊度架

新葡岡

咁點解你仲去

好食，近， 病左請假， 服務可以改善的

唔上多層

新年咪烚熟狗頭咁樣

咪撚咁多聲氣

已經香港服務業正常水平

新年無黎，總之d呀姐要做野就西口西面有野要求佢做就屌番你轉頭

咩價錢咩貨

酒樓d阿姐大部份都係新移民

以為青衣長發

燒乳甲真係超好食

自虐狂

以為青衣

所以咪串得起

乳甲

牛乳花甲?

仲想入黎講 agger with u, 點知唔係青衣

陳生
有件事你錯撚左
呢到就係大陸

即係間間一撚樣啦呢個集團自己唔理

無錯, 今次你岩

我都以為講緊青衣長發
不過青衣長發算改善左
可能因為有人投訴？
之前啲態度差到仆街
熟客落單就9衝，唔係熟客就扮睇你唔到
我自問EQ高試過忍唔住開聲屌
利申：大約同屋企人一個月飲1-2次

以為鰂魚涌

我呢邊呀婆多,又多港豬

屌客先正

利申支持澳牛 九記